黃子華：譚詠麟係全世界開得最演唱會既一人

我之前諗住講下笑，誇大黎講，
話過譚校長係世界第一，
原來，佢真係世界第一
譚校長比我想像中仲勁.....
大家仲有咩好講..？

真係無野想再講